鯨大仔打飛機可以去到幾盡

假腸

成地濕曬

Ou gbus

名位

樓主物理治療師

I go to OU by bus

ou仔做乜攞住hku牌？

同問

想知加一

我都想知

M正確態度
心態好讀Hku係仲好過Mit

收生分數: ou nursing>>>>>>>cu engine
cu engine狗不願面對嘅事實
連開大仔都不如

想知再講

係咪攞走咗O 字咋

那兒來的自信呀 鯨大仔

仔細地看看相片, 應該不是吧

心態好唔讀仲好過讀Harvard

睇左鯨魚打飛機，諗住入黎睇鯨魚條大j
我出返去先

幾幽默

OU 環球經濟

環球商務，睇錯

咪一鳩樣

做咩姐佢

岩岩睇左佢地個secret page, 佢地連QS ranking都唔信, 信個毫無認受性既ranking, 仲以為自己係同八大同一個level, 真係人唔笑狗都吠

跑左10000米未？

有鯨大仔偷偷留下負皮

只要心態好就讀乜都一樣

佢姓chok?

心態好的話, dse成績會不會同樣地好?

好想急不及待玩玩了

佢係0仔，加埋就係HKOU

假膠

佢private左了

面係人地比

Ou係自己讀

錯重點

得5科18分就入到既科
當自己金融才俊

口裡說不

你個名

唔知佢咁講係咩心態，但句野有啲錯，好唔好過無人知，有好既心態的確係最重要，不過話佢打j既都係睇唔起人先咁講，心態好差

好撚似林作

鯨大其實係咪得nursing 擺得上台 不如改名做公開護士學校

無咁大個頭唔好帶咁大頂帽

人地物理治療師係串得起喎

其實唔需要咁打飛機，鯨大畢業後可以去hku 讀master 洗底

洗乜洗底，人地都話左公大都係好野黎，最緊要睇心態

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有權力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。

我迫不及待好想玩玩了。

offier

真係鯨大學生

笑撚死

其實好想知大家係咩心態笑人地 ？
大家身份都係8大呀，定係DSE雞？
唔係扮正義撚，只係大家係到恥笑感到好奇
真心想知點樣先算係大學生

8大你點計到有鯨大

心態夠好，自學好過哈佛耶魯MIT
in開大we 7s

真係咁樣咩

清yr幾？

一日鯨大，一世鯨大

鯨大gbus 係咪用中文上堂 ？

我覺得連念第7,8大的同學也會感到自卑

利申:感到自卑

讀鯨大好似講到自己讀港大神科一樣

讀CC嗰個都得啦，好平常啫

心態好就得

心態唔好讀港大神科都好似讀鯨大一樣

五個鯨大仔負皮

6個啦

好撚痛呀師父

開闢新戰線

心態唔好連hku mbbs都易入過鯨大

鯨大真係好多傳奇人物
急不及待好好玩又有，坐監既又有，而家又黎多個心態好就勁過讀hku

讀咩有咩所謂 出到黎咪又係垃圾 雖然佢柒但係唔明你有咩資格笑人

其實點解要笑人地
單純因爲讀書唔好就要俾人笑？
咁同間接助長一班怪獸家長有咩分別

利申： asso都唔收

HKCC

笑佢唔係笑佢讀書唔好 係笑佢可以講得出呢d野

收皮啦你，人地中大nursing
500萬加公開道歉

見到你真係為你覺得慘 睇到讀咩u咩u好似好威威咁

知錯下次唔敢

冇讀書但係住中環半山 身食無憂 窮撚先要讀書

哦

咁就唔再吠喇

自我感覺幾良好喎

用你既logic黎諗 應該有hku ust既同學們都可以開post笑你呢隻小青蛙

心態好其實讀唔讀都一樣

心態好的話, 0分比100分好

等睇CC仔再被bam

咁岩嘅巴打，我又係住半山
啲人成日出去飲野得啖笑，我就中意叫啲fd黎我就叫工人去酒窘攞支82年lafite 嘅

豪宅巴打影你個酒窘睇睇，大家交流下

再嘈就屌你老母
屌屌屌巴打大顯神威戰績回顧

豪宅巴打上水未，想同你個酒窘交流下

有cap圖咁威

認真 人地講咩理得人 咁都cap圖起人底有啲鳩 好似係到製造白色恐怖咁

少少事都放上黎

我係魚黎嫁

咁高登會少咗好多post

佢讀ou本身冇乜嘢
但點解要拎住hku

Agger

支持巴打po笑料比大家集體笑柒

巴打你個半山豪宅唔係酒窘都冇呀

on9jai ha

有錢都唔洗咁小學雞心態 本身佢已經on9 冇啦啦講乜鳩半山 你又要衝埋出黎柒 笑下佢咪算囉 你係咁jer撚住佢 同佢有乜分別

鯨大仔正皮咗
咁撚on9都係第一次見
仲要讀OU gbus都攞hku個名po ig

交流下姐，難得見佢又係半山豪宅喎

巴打

睇得出你好撚自卑

我只係你個名姐

做撚尻
笑下ou仔變左曬命post
7上加7

問下深潛嘅半山豪宅撚啦

佢係咪唔見咗個O

睇來仲有粒花生

Fb secret話有肉照？

聽講咩sifs個p好柒
成日去溝女，覺得自己好型
條友好似姓關
唔係好記得佢個名
佢好似上多屆

利申 poly仔

hkcc yr2?

仲有個 拎綜緩去歐遊既

咁都要公審
借刀到

拎走左個O字調轉個U字最尾

係柒就拎出來啦 識佢老鼠

鯨大仔正皮左。
從來街外人問我讀咩我都話返緊工，點解佢仲咁自豪咁影相，仲要係拎住HKU。

唔係唔信巴打你住半山

不過影相一向要show埋連登名

Ou仔死番去讀你既屎片啦，唔出黎柒根本無人理你讀咩，反正唔係同一層次。

係都叫潛水個位影先啦

開大金融才子才女

點撚樣選呀，無人proof read 嫁咩

洗鬼到咩

大家都係八大?????
咪亂咁認親認戚好喎

唔好玩到咁大啦，你叫人地點落台?

呢個po得巴打你get到我想點

讀鯨大既表示睇完e個post 好撚想死左佢

鯨大無問題
唔好拎嚟打飛機就得

一早知sumption巴打猛料

讀鯨大老老實實真係唔係問題
但打飛機果下先搞笑

咩年代？仲用學歷打飛機

鯨魚唔係魚阿? 熊貓唔係貓阿? OU唔係U阿?

魚蛋唔係蛋？駝鳥唔係鳥？

成日問中小學生點解咁大壓力
呢個post真係答到你
學歷差啲連鳩up下都要俾人post上網

on9

此地無銀又一例子

好撚慘

收皮啦，你返去玩垃圾小學雞lol啦

認真其實讀書唔叻都唔緊要，廢U都會岀到勁人
但係你唔好讀OU都自我感覺好成咁先得架
你要為自己讀OU而驕傲都等真係成功左先啦，仲要offier，基本野都做唔到仲岀post講心態

有得讀大學你地班人重想點....
IN OU WE TRUST

樓主
請唔請打雜

你唔去無啦啦指住個司機 地盤佬笑佢冇degree
但你會笑一個讀ou當自己人中之龍既人
明？

你唔會無啦啦指住個司機 地盤佬笑佢冇degree
但你會笑一個讀ou當自己人中之龍既人
明唔明？

依家唔係笑佢學歷差
你連咁基本既野都未搞清楚就縮返入你老母個閪窿到啦
依家笑佢自我感覺良好 ou>hku
但又要拎住hku影相
仲有offier

讀多d書升到中學學好中文閱讀再講

讀ou唔係問題 但問題係咁都可以打飛機

借刀？

借咩刀 佢真心柒

樓主笑乜人
之後ou都開pt
出到黎咪同個ou pt仔一樣

之後還之後 至少佢有排都未有第一屆graduates

一睇就知自嘲啦
on9樓主係要搵位入

建議清好好練下閱讀理解

認同係自嘲

d你老母咩dse
仲有咩叫大家都係八大
咪拉埋Ou認親認戚
紅磚

吹水吹到 住半山之後笠水

focus錯哂 我諗你學歷都唔方高得去邊

無手拎O

鳩噏
心態好，好過讀hku，依啲係欺騙
學歷差別唔係問題，但唔好咁厚面皮要同人地齊名

Agger 正正常常邊有人笑你 最多咪內心睇低你 但你那來的自信打晒飛機咁 人地就真係笑9你咁低智啦
我讀city呀都唔敢拎黎講呀 天外有天 比你勁既人多的是 讀下一流學府 exchange睇下人地外國學生 你就知自己只係一舊屎

有錢都自卑 我都好想自卑呀！

上面條友連笑緊乜都唔知
廢唔係問題，世上總有廢人，但自吹自擂嘅廢人就最黑人憎
一陣真係有人信心態好讀ou同hku一樣，個個後生仔就多得佢唔少

以uol llb hku pcll 洗底的過來人恥笑

咁似賣倫敦金班撚樣唧

都似

著件西裝當自己尖子

笑咩呀你地
鯨魚唔係魚呀
OU唔係U呀
香港八大世界第一

上面條傻閪又話自己住豪宅點知深潛入地核

OU咪OU囉，係要整個其實OU都好過HKU，屌佢老味自己拎黎柒，正一死傻閪

真心唔明點解咁都要擺上網批鬥 ？人地讀OU覺得好過HKU又點？可能人地盡左力都係入唔到 咪讀OU囉 你HKU好巴閉？唔係專業神科咪又乞食 你話人地打飛機 哦 然後呢？打下飛機咁就要比你擺上網？邊個人未試過打下飛機？我認我係OU仔 但係我從來唔會自卑 我好撚proud of自己個科
利申 OU nursing

唔好咁啦

又一個錯focus既ou仔發惡了

條撚屌想9up呀嗱

閱讀理解0分？

其實冇人突登做比較 冇人話HKU巴閉 冇人話讀OU要自卑 講到尾咪又係自卑心作祟

香港人網上兇狠是常識吧

柒到唔敢睇，屌佢老母

好明顯係你地做緊比較喎 HKU>OU 所以你地話佢個句 " 心態好讀OU好過HKU " 打丁打上腦啊嘛

我身邊有個ou商科講到佢有big4爭贏三大 依家ou仔仲惡過狗

大學，是神聖的地方，不是講粗口，識女仔

自卑到盡頭就變左自大
ou惡過hku
冇學位惡過有學位
窮人惡過有人

八大=hku,cu,ust,cityu,polyu,bu,lu,edu那來的ou???

間間u都有人乞食，但hku多人乞食定ou
都係個句啦，感覺良好都唔好講得出同hku睇齊先得架
你搵到食你叻仔，但都唔好唔接受現實學歷差別

客觀通：投行front office只理會三大
大學有啲program都只給予三大學生

恒管 ou自卑得好緊要
搵一大堆藉口去掩蓋自己既劣勢

喂喂喂 點解你地班紅磚仔閱讀理解可以咁差？

ching 笑咩呀
你閱讀理解都唔好得去邊

你自己咪又係比較緊 人工>學位

以hku學生身份笑囉

鯨大

經常聽啦
最鐘意同其他大學比

自己讀書果陣只會同同學比，比學校有乜好比

心態好 讀ou都好個讀i大

OU又要用：我人工高過HKU 黎串人
又唔比人用返學歷差黎串返佢地
好大既官威呀包大人

屌x6你好

呢樣真

回應下啦

人工高 好似得NURSING有得咁講?
其他科都比三大屌打

Ou 得nursing叫見得下人 其他？

咁你幾時回應下你閱讀理解能力

Ou nursing都算 至少好過KongU nursing
但Ou Gbus拎黎丁真係好好笑

其實你25分你會揀ou nursing 定 hku nursing ? poly 同cu都入唔到嘅情況下

利申對醫護行業無興趣

因為dse 15分都入到鯨大

好多人睇錯

咁係邊個做比較先？

仲要有條柒頭皮係上面笑鳩人閱讀理解零分
回左幾個回覆叫佢回應下
又無視我 喂 想點呀？
我又好好奇邊間u既學生閱讀同邏輯推理能力可以咁低

喂喂 讀hkcc果個出返去啦
你邊有資格笑人地ou呀？

屌屌屌梗巴打係有資格笑啦
因為大家都係垃圾

ou係八大咩

垃圾ou邊係八大

ou仔回應唔到我？
用小學雞式轉移話題

我無轉移過話題喎
一直都係狙擊緊班人閱讀理解能力低下
原來行過笑下你地中文差就係ou仔
係咪認錯人洗唔洗驗下眼

咁第八大應該係Eduhk 定 LU

問心喇
你地未又係追住OU個名黎打
如果佢係話：心態好，做文員仔都好過做有錢佬
你地會唔會咁大反應呀？
成班癲狗見到人OU就衝出黎咬

利申埋：八大
廢事有人話我係OU仔幫OU講野

算啦，上連登勿認真

咁OU個名又真係好撚柒喎
呢個點都係事實

係，這個我認，但問題我唔明佢點解拎hku 個牌

八大：hku ,Chinese u, ust,city,poly,bu, lu, eduhk

出返去啦cc仔

唔會睇唔起ou/hkcc 剩係睇你唔起only

垃圾hkcc
理大男神巴打同唔同意讀hkcc要捉去驗下智商

1=0.9999999999999......

留名

ou 都係u = 豬閪都係閪

不服來辯

豬扒都係肉

秒

Ou真心廢
入咗真係唔洗抬起頭做人
利申ou

ching 我quit左 ou入hkcc
點睇

世界第一
hkcc>>>>>>>>>>>>>>>>>>>U
識揀

衝出黎7.....

咪即係連豬閪都冇得屌 要打飛機

巴打
咁大個酒窖
請唔請人幫手

你地既恥笑係我既動力

KongU緊係
但有得揀CU/Polyu就唔會入KongU

讀OU不如唔好讀啦

係 讀得ou一定係前世大奸大惡

嗰問題根本唔係讀ou，你自我鼓勵唔需要打出黎，就算打你配張攞住hku嘅圖做乜9，陣酸味隔住個mon 都聞到，係你自己要標籤先，真正發奮想入番三大嗰堆人係已經行動緊

比多啲動力你

我諗下次佢要打返曲線要講明

係咪曲就唔知喇

year幾quit?

讀到ou final year先quit 入hkcc year one牙

唉屌quit咗讀得啲咩...

巴打屋企有錢？讀左幾年再asso

假

認真張莊poster好撚柒
執執佢先出街都唔撚識?

咪玩啦
kongu nursing出名水泡又垃圾
掛住個港大名咋
講nursing, poly cu ou 一定係頭3甲

識整poster都已經幾好啦

OU Nursing 勁過HKU Nursing !!!???

Old news

KongU係Practical廢 但Knowledge唔會差
Ou最多咪Train到Robot nurse咁

兩間差不多既話 我寧願揀KongU>鯨大

最底中間果個就係呀關生
聽人講佢讀緊yr5

Yr5都出莊

真係有人信ou nursing>hku nursing

有啲fd 入咗ou 以為自己真係入咗大學
笑撚咗

hku 有埋醫學院，所有本地研究都係果度做，醫生係果度訓練。
OU 有什麼

得閒多啲開解下你個fd

instagram 大把人profile打自己喺ou讀咩科

唔止 啲fd仲要幫自己間野奶鞋底個下過癮

利申 ou 出去食飯親戚問我係咪朝早返工夜晚讀書

打自己讀咩科又點呀 毒撚到連人地打句關於自己既野都要批鬥 真係痴曬線
睇唔起人咪出聲囉 兜咁大個圈恥笑人做乜撚

佢係hku踩ou場下話

1997->2019？

我第一眼都以為係

Hku 有幾難入 6901 23分都入到啦

自膠 get錯

19歲？

個龍門依加又搬左去邊呀
由笑ou仔打飛機變左笑ou
又由笑ou變左笑ou仔

3個月讀完hkcc，cu nursing

ou有幾多人有23分

ou有條鯨魚比nursing比人照顧

好悲哀

23分以上起碼幾個啦
咁ou nursing Dse收分低係事實
不過都起碼on a par with cu poly ust city d濕9科

前面話有25分會揀ou定hku
但你要知道hku poly都係純粹睇分
Ou係睇interview>dse
過佐佢既benchmark 就有機會interview
假如你25分都好 去interview佢覺得你唔適合做護士
你都係冇機會
舊年jupas 成2000人放佐ou nursing 係band a
所以人揀ou時 ou都大把本錢去揀人
唔好講到全部ou students都係入唔到三大
ou nursing 好多人放棄佐“三大既光環“而去讀ou

笑撚左
有 hku poly cu nursing 唔讀走去左ou

鯨大engine連hkie都無

好on9，就咁講識人都差幾百條街，OU啲人嘅層次

有時真係忍唔住笑

夠分實唔會讀ou
不過好難會係hku
求其google 港大護理已經出2單尻野

從來冇講過有cu poly nursing 唔讀去讀ou nursing
係比較緊其他u non nursing programs
撚樣用下腦睇清楚

唔好太9,ok?
入ou nursing既人，幾多個分可以入到Hku Cu polyu nursing
個mean定average 都係得20.幾分。
就好心唔好係篩選人才呢方面同其他U鬥啦
你係人多報，但係唔係話報考入既平均水準有hku cu polyu咁高囉

你話個Ou nursing個名好聽（行內或行外），係OU強項都仲有得講。
不過講到撻朵，Cu nursing全球排27，polyu 排30 hku第50-100，OU呢？
你點撻朵都唔夠其他三間響架啦。
做得護士，未來點都係專業人士，世界排名講真其實都無用，
但係都係嗰句，無論你嗰科幾好，
讀Ou Edu Lingu呢類，都係細聲啲好，你可以自嘲，
但一認真你就輸了，有咩好吹（就算係ou nursing ）

從來冇講過有cu poly nursing 唔讀去讀ou nursing
係比較緊ou nursing 收分同其他u non nursing programs
撚樣用下腦睇清楚

仲有Qs ranking 好睇research effort
同undergrad水準唔大直接關係

仲有護士係撚專業人士
政府都只係叫護士係輔助專業

On9 攞其他科同專科比有撚意思咩
就算hku nursing 有幾柒都好過ou啦

屌 點解你班ou仔咁大個都仲唔肯面對現實
將鯨大吹奏到好過其他u咁
如果依家俾8大offer你係咪仲堅持留係鯨大呀
雖然冇

好心班ou 仔就深潛啦

吊你老母一開頭都講佐ou nursing 收分低
低過其他u nursing係事實
只係想講同其他u non nursing 科一樣分
但掛個大學名掛個名已經唔同
呃d三姑六婆好有用
你班撚樣就以為話ou nurs收高過hku cu poly nursing

三大咩野都係水泡科 乞食科 得ou nursing 先入得過

利申三大

理性咁講
每年咁多人考dse，8大學位又唔撚夠，咁佢哋都係冇得揀先入ou啫，好歹都叫做有個degree，好過你去讀唔知升唔升到上ugc 嘅asso。還掂ou 定 asso 都比人笑，咁不如讀ou 拎個degree 唔好。再者正常畢咗業可以讀master 洗底，都叫做好d啦。
最唔明嘅係，就算讀8大都好，咩大都好，都唔係好應該去笑鳩人哋學校。係，你讀書叻，但品格差有撚用咩，吓吓都將快樂建築喺人哋身上，有撚意思咩？

搬返好個籠門啦

利申：冇書讀比人成日笑鳩嘅廢青毒撚

哇屌柒到唔敢睇

洗咩底，master都係睇你undergrad讀邊間

曲乜撚線
其他u 某部分non nursing 科一樣分
滿意未
繼續屌ou啦

之後讀幾多個phd 都好
都係比人揾番邊間拎 first degree

你都on lun 9，你話同其他u既濕9科比得一句
但將Ou nursing 同hku cu比就用左成段，
究竟係邊撚個弱撚智
分分鐘成個系既mean仲低過垃圾 lingu

話護士係專業人才，係為左避免刺激你喳
但估唔到你隻癲狗仲亂咁咬

食字重po

咁你依加搬定個龍門未呀

上面嘈乜撚 出ward咪又係比人屌到飛起

你條撚樣剩係睇量 寫得多唔一定係重點
唔好話dse 考過tsa都識啦
連小學生都不如

乜撚野分分鐘低過lingu
弱智唔識睇數字
2016 jupas su40 4c+1x median 21

多尻謝唔撚刺激我 從來都唔覺得護士係專業人士
你咁撚鐘意歪曲其他人既意思
唔知邊個先係癲狗

搬咩龍門

medical lab要考牌 仲要個course唔係有錢就讀到 一樣做的野係關乎人命
點解從來無人話佢地係專業人士的

萬中無一啦，剩係OU 出黎要搵老細收已經好難
做到的確值得尊重，但做到先講啦

發現有啲人好撚好笑
以為入OU就可以同八大平起平坐
仲吹到可以再讀上Master洗底
唔好笑撚死人啦

政府統計署有分專業同輔助專業人員
Med Lab 應該係科學投術員

專業人員：包括合資格的專業科學家、醫生、牙醫及其他醫療專業人員；建築師；測量師及工程師；時裝設計家、珠寶設計家、大學及專上學院的校長、院長、教職員及行政人員；中學校長及教師；統計師；數學家；電腦系統分析員及程序編寫員；律師及法官；會計師；商界顧問及分析員；社會工作者；社會工作助理；翻譯員及傳譯員；新聞編輯及新聞記者；作家；圖書館管理員及宗教活動專業人員。

輔助專業人員：包括科學技術員、護士及助產士、牙科助理及其他保健輔助專業人員；建築、測量及工程技術員；光學及電子儀器控制員；船隻領航員及空中交通指揮員；小學及幼稚園／幼兒院校長及教師；統計助理；電腦操作員；法律文員；會計督導員；公共關係主任；營業代表；室內設計家；屋邨經理；警隊及其他紀律部隊的警司、督察及主任；藝人及運動員。

可以呃D 師奶廢佬，taught master 係學術界不值一提

你master係oxbridge Ivy League Stanford 咪係囉

真心學到野

人地個d係咪上course為主? 真心問

呢個分類咁on9嘅，咁分法其實有咩根據

以Oxford BCL為例：由普通法地區頂級學者同你一對一上堂，tutorial 入面engaging in academic discussion and intellectual exchange

1對1? 姐係師徒制？ 咁有無lecture 上?

可以肯定的唔係人工

ou nursing 最撚勁啦

精英教育，無
你每星期都要寫論文同埋準備tutorial問題，要睇一大堆學術文章，到時就同學者討論

其實係master by research?

唔係research，係讀書為主
出到黎對大狀執業有好大幫助

有口話鯨大仔打飛機 自己咪又係拎呢d野黎打 成個post都唔知做乜

鯨大仔唔明，其他U 唔係一個學院勁，係好多個學院都排係世界一百名以內

所以香港D大學咁難入係有原因

我讀港大都嫌覺得垃圾，鯨大仔打飛機都打成咁，痴線

我覺得亞州區好多學院都係鬥出水份paper，香港D大學好識玩數字遊戲

見住班鯨大仔講自己ulife真係笑撚死人
人地ive仔起碼知自己唔夠人黎唔會叫自己大學生，相比之下你地？

老實講港大個系統垃圾、行政垃圾、非神科（尤其商科）師資垃圾、資源配套不足、career centre垃圾、某啲學科課程同市場脫晒節...真係大撚把垃圾野數出黎

Hku好威咩

唔威，好撚垃圾（唔係反話）

Hi同㣔

行

其實邊個笑邊個從來都唔洗入紙申請
就好似我依加得中六畢業鐘意笑hku垃圾都唔洗任何人批准

唔洗批准，不過講野嘅人嘅公信力問題
畜大可以笑神科垃圾，但旁人只會笑畜大
世界就係咁

三大笑八大八大ou ou笑asso hs asso HD笑中六
但係神科撚就去笑其他廢科/廢u撚係我呢d廢柴角度睇就無乜大將之風

即係笑ou冇問題啦
都唔係大學

其實話一間U廢係笑定事實陳述先
我覺得係後者喎
一間U勁定廢係好objective，已經深入民心

不嬲都覺得無問題 你咪笑囉
ou仔之後又笑番asso仔無限loop姐

其實我想講
咩U都有勁人廢人
而且D大學ranking 睇完笑下咪算
好多時都同ug無關係

而且我總是覺得今時今日既香港讀大學好多都係伏
讀完出黎咪又係要捱幾十年
非專科 唔係為興趣既讀黎把撚
讀到大學都唔係D咩巴閉事

係事實陳述 但係同有冇風度係兩回事黎
你唔會去靈堂係咁同人講話 喂 你呀媽今日死左喎 咁樣掛
如果有人走黎問你ou係咪廢u 你答係 或者單純單方面出post指出ou係一間垃圾u都無問題
問題係出文者係善意定惡意呢
咁當然你都可以話無風度係無問題
但呢個世界個個都係咁就應該唔係幾好

要係香港讀大學有咩好威

其實dse 唔夠好就唔好讀degree，直接出黎做嘢啦

正如樓主都係攞個degree打飛機 做埋user name

鯨魚唔係魚呀

俾你揀你留係香港讀三大
定係去外國野雞先？
唔好以為出去外國就一定入到劍橋耶魯之類一流名校先得嫁

利申：Reject左Queensland 物理治療

外國閪校=無限恥笑

咩公司唔睇第一個學位睇碩士

得嘅，個master係Ivy league oxbridge囉

咪咁harsh啦
班友咁撚勁洗撚讀鯨大咩